%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ for i in $(seq 6)
%$ do
%$     pdftk $basename.pdf cat $i output - | pdfautonup -o $basename$i-nup.pdf
%$ done

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-tikz}
\usepackage{2122-pablo-math}

\usepackage[
  paperwidth={21cm/2},
  paperheight={29.7cm/3},
  %landscape,
  margin=5mm,
]{geometry}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

  Sur l'intervalle \intervallef{-3;3} :
  \begin{enumerate}
    \item Dresser le tableau de variations de $f$.
    \item Dresser le tableau de signes de $f$.
    \item Résoudre $f(x)\leq 1$.
  \end{enumerate}

      \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=1,very thick]
          \begin{axis}[
              xscale=1.3,
              yscale=1.1,
              ultra thick,
              axis lines=middle,
              minor tick num=1,
              enlargelimits=true,
              major grid style={black, thick},
              ytick={-2, ..., 4},
              minor grid style={dotted,thick, black},
              xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              grid=both,
              ticks=both,
            ]
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-3, -1)
              (-2,  0)
              (-1, 2)
              (0, .5)
              (1.1, -.95)
              (3, 1.5)
            };
          \end{axis}
        \end{tikzpicture}
      \end{center}

      \newpage

  Sur $\intervallefo{-4;-2}\cup\intervalleof{-2.3}$ :
  \begin{enumerate}
    \item Dresser le tableau de variations de $f$.
    \item Dresser le tableau de signes de $f$.
    \item Résoudre $f(x)> 2$.
  \end{enumerate}

      \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=1,very thick]
          \begin{axis}[
              xscale=1.3,
              yscale=1.1,
              ultra thick,
              axis lines=middle,
              minor tick num=1,
              enlargelimits=true,
              major grid style={black, thick},
              ymin=-2,
              ymax=3,
              ytick={-2, ..., 4},
              minor grid style={dotted,thick, black},
              xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              grid=both,
              ticks=both,
            ]
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-4, 1)
              %(-3.2,  2)
              (-2.75, -1)
              (-2, -10)
            };
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-2, 10)
              (-1.4, .7)
              (1.8, .7)
              (3, -2)
            };
          \end{axis}
        \end{tikzpicture}
      \end{center}

      \newpage

  Sur $\intervallef{-3;3}$ :
  \begin{enumerate}
    \item Dresser le tableau de variations de $f$.
    \item Dresser le tableau de signes de $f$.
    \item Résoudre $f(x)\leq 2$.
  \end{enumerate}

      \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=1,very thick]
          \begin{axis}[
              xscale=1.3,
              yscale=1.0,
              ultra thick,
              axis lines=middle,
              minor tick num=1,
              enlargelimits=true,
              major grid style={black, thick},
              ytick={-2, ..., 4},
              minor grid style={dotted,thick, black},
              xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              grid=both,
              ticks=both,
            ]
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-3, 1.5)
		  (-1.8,  1.53)
              (.7, 2.95)
		  (1.95, 0.02)
              (3, 2.5)
            };
          \end{axis}
        \end{tikzpicture}
      \end{center}

      \newpage

  Sur \intervallef{-2;4} :
  \begin{enumerate}
    \item Dresser le tableau de variations de $f$.
    \item Dresser le tableau de signes de $f$.
    \item Résoudre $f(x)\leq -1$.
  \end{enumerate}
      \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=1,very thick]
          \begin{axis}[
              xscale=1.3,
              yscale=1.1,
              ultra thick,
              axis lines=middle,
              minor tick num=1,
              enlargelimits=true,
              major grid style={black, thick},
              ytick={-2, ..., 4},
              minor grid style={dotted,thick, black},
              xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              grid=both,
              ticks=both,
            ]
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-2, 0.5)
              (-1,  1.5)
              (1.5, 0.5)
              (2.76, -1.43)
              (4, -1.5)
            };
          \end{axis}
        \end{tikzpicture}
      \end{center}

      \newpage

  Sur \intervallef{-4;3} :
  \begin{enumerate}
    \item Dresser le tableau de variations de $f$.
    \item Dresser le tableau de signes de $f$.
    \item Résoudre $f(x)\geq 2$.
  \end{enumerate}
      \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=1,very thick]
          \begin{axis}[
              xscale=1.3,
              yscale=1.0,
              ultra thick,
              axis lines=middle,
              minor tick num=1,
              enlargelimits=true,
              major grid style={black, thick},
              ytick={-2, ..., 5},
              xtick={-4, -3, ..., 5},
              minor grid style={dotted,thick, black},
              xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              grid=both,
              ticks=both,
            ]
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-4, 5)
              (-1,  -1.5)
              (2, 3)
              (3, -1)
            };
          \end{axis}
        \end{tikzpicture}
      \end{center}

      \newpage

  Sur \intervallef{-2;5} :
  \begin{enumerate}
    \item Dresser le tableau de variations de $f$.
    \item Dresser le tableau de signes de $f$.
    \item Résoudre $f(x)\geq -2$.
  \end{enumerate}
      \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=1,very thick]
          \begin{axis}[
              xscale=1.3,
              yscale=1.0,
              ultra thick,
              axis lines=middle,
              minor tick num=1,
              enlargelimits=true,
              major grid style={black, thick},
              ytick={-4, ..., 5},
              xtick={-4, -3, ..., 5},
              minor grid style={dotted,thick, black},
              xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
              grid=both,
              ticks=both,
            ]
            \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.7] coordinates {
              (-2, -4)
              (-0.1,  1)
              (1.9, -2.95)
              (3, -1)
              (5, -3)
            };
          \end{axis}
        \end{tikzpicture}
      \end{center}

\end{document}
